渣男王拎視帝，太太陳自瑤冇表情 王浩信護航：可能天氣凍

雙料視帝王浩信於頒獎禮後接受訪問，從內地趕返港出席盛事的他，對於主演的《反黑路人甲》成為全晚大贏家，他表示：「拍之前都同張振朗度咗好多橋，但唔知觀眾睇到會唔會笑。（《踩過界II》封視帝，但係得獎感受講《反》劇？）我知道，因為『盲俠』之前講過，同埋呢個獎唔係淨講一套劇，係演員成年嘅努力，名呢啲都係虛名。」

談到於台上鮮有公開多謝太太陳自瑤，浩信坦言之前攞獎也曾公開多謝對方，更指此乃發自內心的感激說話：「頒獎禮盛事，應該要多謝佢。（YoYo反應呆咗！）可能天氣凍，又坐成晚，攰都唔出奇。（佢喺台上有攬你？）係呀！佢送上祝福說話，好開心，好多謝佢。（一齊慶祝？）唔會，工作完返去都瞓晒，平時我就算生日都好少慶祝。

幾時先肯放過佢老婆，男人都未玩夠就唔好結婚la